股王QQ 1000蚊集氣區！！！

仆街仔咒股王5合1！？